曾經為咗自己利益，而踩人上位，甚至害人冇咗份工嘅你請入嚟。

小弟曾經因為工作表現太出眾而遭人針對陷害

仲要係本身關係良好嘅同事

真係好想知果班踩人上位嘅人係持住咩野心態

講下你地咁做覺得有冇違背自己良心

對唔對得住自己/被害者嘅家人父母

威囉 英雄主義囉
我吾踩住你上典上位牙

半澤直樹

棒打出頭鳥
入得公司 有同事啫係代表要團隊合作
你唔合作 仲要趴人頭
咁人地踢走你都好應該

ps樓主好矛盾
你話你勁過人點解又會俾弱過你嘅人踢走

完全明白